T.O.P@BIGBANG戀情曝光？ 23歲金佳彬手滑上傳親密合照

BIGBANG成員T.O.P出道多年來，只唯一與後輩女練習生韓瑞希認愛，可是卻惹上大麻風波，其後他對私生活都相當保密。近日曾出演《Love Catcher 2》的女演員金佳彬疑似手滑，在IG上傳與T.O.P的親密合照，令二人陷入戀愛疑雲。

23歲金佳彬在IG上傳一張與友人的聚餐合照，當中坐在她身旁的T.O.P單手摟着她的膊頭，二人表現猶如情侶般親密。雖然金佳彬其後迅速刪除照片，但已被眼利的粉絲截圖並流傳開去。二人疑似情侶的關係曝光後，粉絲立即上傳多張金佳彬和T.O.P的戀愛證據，發現兩人擁有同款睡衣和運動鞋外，IG上也有不少背景相近的照片。

T.O.P退伍後一段時間沒有公開活動，因此網友對他的私生活特別擔心，而這次手誤上傳合照的金佳彬也被網民大起底。1997年出生的金佳彬比T.O.P小10歲，首次於2019年的綜藝節目《Love Catcher 2》中亮相，並於同年以演員身份簽約SM娛樂旗下的SM C&C，當時因與河智苑撞樣而成為話題。有粉絲表示照片相信是去年的合照，對於偶像傳出緋聞，不少粉絲都抱祝福的心態，希望大眾不要過度關心。

金佳彬疑似手滑，在IG上傳與T.O.P的親密合照。

23歲金佳彬於2019年的綜藝節目《Love Catcher 2》中首次亮相。（IG/@gavin_v5）

咁佢都係時候成家立室嘅...

認唔到
最右面定綠色衫

iu 師妹？

望落唔錯 希望佢今次會幸福

右邊果個好似牙純

Top宜家靠咩搵食

條女咁柒

ching 食開咩

本身都搵到大把錢 淨係食版權都應該無憂一世

咁勝利仲咁on9撈咁多法野

人在江湖 身不由己

咁先滿足到自己 誠哥60歲夠退休幾世啦 點解90歲先退休

勝囝監都唔洗坐
除左身敗名裂之外大把錢

搏上位啦條女

好靚女下

OK咁la

佢同韓瑞希分唔到